力威有無教點樣操腹？

多年努力，一舊肚腩

想操番啲腹則出黎

掙扎一陣就可以

腹肌係食出黎竹

操完之後好酸 好似全日肚痛咁

如何配合訓練？

唔會呱

笑/咳都想死

可以上黎了解下

有教

比d掙扎

見佢Facebook 教人舉鐵餅係頭做下腹+側腹

但其實有無教詳細啲既減脂之類？脂肪厚

腹其實做好多動作都不自覺操緊，減脂仲明顯過操腹

力威終極鋼板腹肌王